{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032123724/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[리넨 블렌디드] 스트레이트 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号SS23 / 153421HP7Rのデニムパンツです。 こちらの商品はリネン混紡の生地で作られているので暑い夏でも涼しく着用できます。 ノンフェード素材で色移りの心配なく安心して着用できます。 素材は表地なら83%、ポリエステル11%、麻6%です。 この製品を洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があります。 漂白剤を使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失から保護を受けることができず、暖房器具や高温のアイロンをかけることを避ける必要があります。 金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、多少収縮したり摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 それ以外の事項による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの商品番号ですか？",
            "answer": "商品番号SS23 / 153421HP7Rです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地なら83%、ポリエステル11%、麻6%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは夏でも快適に着用できますか？",
            "answer": "はい、リネン混紡の生地で作られているので暑い夏でも涼しく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色移りしませんか？",
            "answer": "ノンフェード素材で色移りの心配なく安心して着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "製品損失から保護されないため、機械洗濯は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの金属副材料はどう注意するべきですか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは収縮したり変色する可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮したり摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの他の事項による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "それ以外の事項による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 569
    }
}